Gab將Trump 的 Tweet 全部轉移到 Gab 的帳號

Trump Gab Page

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
Gap因為大量Trump Supporter流入，流量爆炸，所以比較慢
澳洲人撐港，西，台

支那未來香港政策

其他

Twitter本日推薦
黃國桐律師

東突

香港畫

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

c

P

GAB

轉呀！

推

Push

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

好似有啲少人

劉明睇Twitter告佢

fyi, reddit已經中資入左股

不要放棄

機會果然留俾有準備ge 人

玩Gab 仔

齊上齊落

想問依加可以點down gab
利申iphone

不要忘記
明天梁凌杰烈士逝世一年七個月，時間真係快，就快到兩個月

#網民自發 #全港 #悼念 #梁烈士
【梁凌杰烈士逝世1年7個月默哀】
日期 : 1月15日
時間 : 21:00
請於各地為他默哀1分鐘
*有意者可先視乎環境是否安全，
自行前往太古廣場獻上白花

係，愈嚟愈小人
投票又咁多

投乜嘢票

抵讚, 即係申請支持下 !

不要忘記
明天梁凌杰烈士逝世一年七個月，時間真係快，就快到兩年

#網民自發 #全港 #悼念 #梁烈士
【梁凌杰烈士逝世1年7個月默哀】
日期 : 1月15日
時間 : 21:00
請於各地為他默哀1分鐘
*有意者可先視乎環境是否安全，
自行前往太古廣場獻上白花

好似上safari到搵GAB個官網down 就可以了

勁

bot

Pushhh

時間真係過得好快

投票都有bot?

盡力la

其實真係好lag
嚟家的Gab

要等佢擴大Server

真是要推

係咩？可能係我發雞盲見唔到邊個位downanyway thx

有冇人Gab仲係一片空白？

未必個個得閒推啫

me

推!

不要放棄LIHKG

Continue

將「Gab」加至主畫面，冇app都變有app

一早就知係中資入股
但因為算係國際討論區
所以有手足都會繼續做，又唔係個個都有政治潔癖，覺得有文宣作用的人自然會去做

不如搵人問下佢接唔接受港人資金投資

好lag

今天一小步

只係想提醒大家去reddit小心d, 因為reddit後面可能有人track返你

暫時熱12，大家加油

推啊

做左 pro 會員先la

啱啱又上到

辛苦大家每日努力

推到多啲人睇到

Thx
係我理解能力差

成日上唔到gab
load得又慢

女

人手置頂

路過嚟推吓

Thank

咁都復活到

木

Gab

突然咁多人走過去，一定慢
鬼叫大Server得big tech有
比D時間佢地改啦

reddit都係左派打壓勢力之一

其實咩都要小心D
MeWe都係

個人唔安全咩都死
注意網路安全係好重要

呢啲已經係一個好好嘅宣傳方法
唔明點解仲有人係度奶共

push

懲罰

Gab宜家大膽過玩牛熊
但係如果賭得成 可以一下踢走曬Twitter同FB

gab有冇咸野
Twitter好多咸野

侵20號開始做美國影子總統了

發覺開VPN入美國Ser反而入唔到Gab

iOS的話，Gab 整企業級應用再Sideload仲好

點解咁講ge

Btw 我會好開心 如果佢哋唔係9up而真係可以推出gab phone

直接搶八千萬用戶

犀利

係咪用AWS
一陣又比條光頭佬封殺

咁都得

留名睇Twitter 話侵犯版權
Trump講既野放係twitter 就係Twitter財產

GAP借勢推出埋「Twitter用戶 備份 / 轉移」方案la

gab無app真係敗筆

Server太多人上頂唔緊

我有FOLLOW TRUMP, 但係睇唔到佢restore個D TWEET

咁勁

721 831 101 1111

Load耐D就睇到喇, 真心勁

Trump Twitter 既內容係屬於twitter 定trump?

gab

唔係中資時都係左膠反侵大本營嚟

Apple kicked Gab off in 2016 over hate speech violations, as have Google and Amazon and yet, the platform has risen in popularity since it launched as one of a handful of online ecosystems that attracted those on the fringes.

封殺左好耐